有冇人知facebook page 無敵新聞香港究竟係乜來頭?

一個得嗰幾千個followers 既廢page
竟然買起晒然後全面騎劫全港幾個有十幾廿萬人既facebook group
最近仲騎劫埋某個PS4 games買賣group, 入面班人屌晒鬼
究竟佢地係咩料?

原來呢個page 上年已經出晒名

永林科技 無良老闆 趙一森 （有冇人識條撚樣）

[fb]有無人無啦啦比人add入無敵新聞香港

娛樂公司

邊到娛樂?

d會員仲要極度深藍
成日share d撐政府既新聞

要正視呢個問題 可惜連登力量太細

又係個趙一森

垃圾群

可以退群

唔建議再用Facebook

宜家打壓言論自由得好勁